Dobrý den, můj milý kamaráde, jsem taky rád, že se ti to líbí! Chtel bych jít na prochazku s tebou po Praze, podívát se na historické památky, centrum, Vyšehrád, naměstí Míru, protože mám rád architekturu a historie z různých měst. Ještě si myslím, že půjdeme s tebou do divadla na nějakou českou operu nebo hru. Ještě bych chtěl ochutnát české jidlo a pivo, proto půjdeme do restaurace, ale kde není velmi drahe. A! Máte slevy v obchodách? Potřebuju nové boty a třičko, mám rád nakupovaní! Co myslíš o lyžovaní na Krkonoších? Slyšal jsem, že tam je pěkná místnost. Myslím si, že můžno pojet v nědele tudy a trochu osportovat. Taky jsem slyšal, že ses oženil! To je pravda? Chtěl bych se seznamít s tvou manželkou. Myslím si, že to bude hezký víkend. Už se na něho těším. Tvůj Pavel.
